懇求各位煙剷手足, 夢遊時請注意!!!!!

小弟雖然係P牌, 但希望用你少少時間睇一睇
每次食煙果陣行返去後排一邊, 面向牆壁, 飲水食野一次過做哂
同埋有樣野好重要
我知有D手足食開電子煙/IQOS果類, 其實呢類佔既比數唔多,
尤其IQOS有唔同顏色, 有D色係好少人用, 有時你地買埋唔同顏色既殼, 你一下子比人影到其實好易搵, 落到場希望你地粗粗地食返盒煙就算

另外有時明白大家長期戴住mask好焗好辛苦, 抖氣果陣又係一樣, 注意周圍同最好搵後場地方隱閉既後巷休息, 有同伴既就搵同伴幫手留意前線環境, 唔該哂

仲有樣野我想講
我知有前線手足D裝好靚, 著到全身成個畜龍咁, 但唔少手足同我講, 退緊果陣見到你地跑緊, 好多手足以為係真畜龍, 有D手足想還拖果陣先發覺係手足, 我唔知你地應該點著, 希望你地諗諗計點樣唔好嚇到手足, 日頭都還好啊, 夜晚真係好難分架...

不分化 不割席
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油!!!

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

畜龍 有次發夢都嚇親，好彩醒得快

推到比其他手足見到

不分化 不割席
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油!!!

核爆都唔割

推

黑警死全家 推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推十連

光復香港 時代革命

有啲人啲裝備真係好似成個軍人咁

推到比前線手足見到

原來後面嘅係手足

仲要大家都係著到黑mi猛

所以要面對住敵人咁走呀 好似荃灣抆槍既警察咁 點都唔可以背住走

離題都要講：最好戒煙啦

手足寫返個number咪得囉
真畜龍又唔會有number嘅

買煙有大部分錢都係比緊政府！
戒煙仲可以收政府皮！

唔着都成隻速龍咁又點同啲速龍打呢？
cos五色戰隊點睇

推比偽畜龍手足見到

我都想講 有時睇直播係分唔到
仲會問點解有速龍行得咁近

前線裝束呢個真
有時喺小巷遇到前線手足都嚇到。

建制班on9琴日都柒左

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人，香港巿民盡收眼底，由示威者受市民夾道鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂唾罵形成強烈對比，可見一斑！
親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打。
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

屌又有d 道理wo,阿葛議員都當隻狗係外國勢力

P牌的推

見到手足似速龍笑左
不過真係好多人戴黑色頭盔戰術頭盔

屌
左邊寫光復香港 右邊寫時代革命

笑左

講真嗰句, 唔好喺度食, 有口水有DNA檢查. 唔好留底證據.
要食, 發完夢食事後煙算罷啦

推到前線手足見到

加個黃色頭盔會唔會好啲

黃色頭防唔晒彈 有啲手足用戰術頭盔係因為可以夾電筒

推，呼吸唔該搵啲後巷冇眼既位面向牆食
同埋留意現場動態先
唔想手足有事

速龍手足

11組鏡頭都有兩三排盲點位？
支爆須推動，不要食花生

我都曾經誤會手足係真速龍，嚇左一嚇

係咪應該寫句光復香港係頭頂/頭盔比較好

真係唔係話咩
似速龍果個我隔住個mon睇live都嚇左嚇

唔著到

pish

put an a4 paper at ur back to say I am not popo

yess

up

罷煙啊！
唔好俾政府收煙草稅啊
抽乾政府庫房啊！
講幾多次你地先明啊

實用post 推

買港旗就益正苦 買私煙又益老黑 不如順勢試下戒煙

食咗好打啲,認真

痴幾隻pepe喺上面

搭單問 戰術頭盔係咪去槍街會買到?

真係帶返張證（求其買加個證件套）

反正畜龍一定冇證，就認到係咪自己友

係 由200幾蚊起跳

thanks bro

八奇思考，如果全部手足都著到畜龍咁兵荒馬亂佢地龍咬龍都唔知咩事

煙剷一早轉食私煙啦

呢招ok

貼張光復香港貼紙得唔得，d狗一定唔會貼

速龍有頭燈

食煙都唔撚得
你自己打飽佢啦

Push

睇直播見到都嚇一跳，心諗做咩殺到埋身都唔走

如果加咗記號咪廢咗black bloc....
呢個真係要諗諗計，或者我地整教學，認速龍裝？雖然入黑就難搞，但始終覺得black bloc好重要

全黑手足考慮貼張標語係身？

Sorry lo唔咁著會死架

好心戒煙啦，一包煙超過一半資助政府

但係要個個都一樣
如果唔係好易比人認到

巴打你一定係好高大 行出嚟好有氣勢先會比人話似

推比前線見到

噴顏色有冇得諗

我見到自己手足好似有啲都有？後面係紅燈

平時食開手捲
發夢都盡量買返包裝煙

又好似幾有point

呢個真...

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下